กรัมกล้องหน้ากล้องหลังกว้างขนาดขนาดของเริ่มจัดส่งในวันที่ความละเอียดซม.ซม.ตัวเครื่องของตามลำดับถือเป็นสมาร์ทโฟนตัวใหม่ล่าสุดของทองชมพูทำงานที่ความถี่ที่ความจุสูงสุด
ที่ความละเอียดที่มานิ้วนิ้วผ่านพร้อมรองรับสองซิมแบบพร้อมแฟลชสองสีพื้นที่เก็บข้อมูลภาพดูได้ท้ายข่าวมม.มาพร้อมกับหน้าจอมิถุนายนนี้มีตัวอ่านลายนิ้วมือมีตัวอ่านลายนิ้วมือมาให้ด้วยมีสีดำเข้มยาวรวมทุกแรงบันดาลใจของสมาร์ทโฟนชื่อดังรองรับรองรับรองรับทั้งระบุว่าเป็นวางขายเฉพาะในประเทศจีนเท่านั้นในตอนนี้สำหรับรุ่นสำหรับรุ่นสเปกเต็มอ่านท้ายข่าว
ส่วนราคาเปิดจองอยู่ที่หนักหนาหน่วยความจำหน่วยประมวลผลแบบหน้าจอหยวนหยวนหรือหรือเทาเปิดตัวเมกะพิกเซลเมกะพิกเซลเมื่อวันพฤหัสที่ผ่านมาแกนแบตเตอรี่ความจุแรมแรมและและและรองรับทั้งและสีทอง
โทรศัพท์มือถือรุ่นใหม่ล่าสุดของตัวเองที่ใช้ตัวเครื่องเป็นโลหะที่ประเทศจีนอย่างเป็นทางการใช้งานกับใช้แนวทางการออกแบบเป็นโลหะทั้งเครื่องในจีนในปีนี้ได้ได้จัดงานเปิดตัวไม่ระบุผู้ผลิตAMOLEDAMOLED
ANT+
BC0
Band
Band
Beidou
Bluetooth
C5
C5
C5
C5
CDMA
CDMA
CDMA800
FDD
Full
GB
GB
GB
GB
GB
GB
GB
GHz
GHz
GPS
GSM
Galaxy
Galaxy
Galaxy
Galaxy
Glonass
HD
Hybrid
LTE
NFC
Pay
Pay
Qualcomm
SamMobile
SamMobile
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Samsung
Snapdragon
Super
Super
TDD
TDSCDMA
UMTS
USB
WiFi
abgn
f1.9
f1.9
mAh
microSD
